如無力挽回要懂得放手, 逝別了的人再不可擁有

又想叫春
歡迎大家叫春

一齊叫春
仍能在往後日子學懂珍惜 念在愛你的 別叫他難受

同六年女友分手 好想死

咩事分手？

最近我有d家事，我就同女友提出同居
佢就開始諗應唔應該同我過人世
佢諗諗下就覺得大家性格唔啱
話我性格唔夠成熟，愛自己多過愛佢
佢就提出分手

其實佢提出分手之後，我有試過好多方法挽回
但諗諗下，佢將人生既花季都比咗我，一直以來對我都好好（除左發脾氣個陣）
我都冇咩理由再挽回，浪漫人青春
放手，係最後既一份愛

利申 我24 佢26